美服 switch online plan 買唔買到港服switch 兌換卷

有無巴打可以教下

最緊要你個account宜家轉返香港，咁eshop就應該買到
邊度買online都應該得

多謝巴打